FIFA21 Ultimate Team 不推文討論區 (13) OTW全面進場

歡迎大家加入FIFA21 Ultimate Team討論區

開始前請先睇Q&A，睇完搵唔到你想知嘅野先問，好多你想知嘅野都係第一版！拜託曬！

FIFA UT web app:

球員資料database:

SBC 答案 (參考idea, 抄足貴到仆街)

Q&A
1.幾時有預購嘅包送？
答:每逢星期一朝早

2. 點賺錢?
答:踏實d, 打比賽, 要快手就去課coins, 但EA話會嚴打買賣coins, 後果自負
玩耐左可以試下炒卡。
留意賣卡會收「稅」，成功交易會抽5%，如賣10,000 coins成交，實收9,500

3. 咩係chemistry?
答:簡單d黎講, 高chemistry d隊員走位好d唔會成碌木咁唔走位, 另外個人chemistry會影響能力

4. 咁點加chemistry呀?
答:位置、球員之間嘅連線、教練、loyalty等等都會影響chemistry。

5. 咩係綠色連線?
答:球員同球員之間ge連線:國籍,聯賽,球隊
符合兩樣就夠有綠色連線

6. 咩係IF?咩係TOTW?點解有d卡會係黑色?
答:每星期三晚都會有新嘅TOTW (team of the week)
出嘅人會有張加強版嘅黑色卡，又叫IF (in form)

7.chemistry style係咩黎?持續幾耐?
答: 唔同chemistry style會對球員某d 能力有唔同提升, 每個球員一開始都有basic呢個style
你會見到每項能力都有一格V形箭嘴, chemistry style卡係永遠套用於某個球員, 直至你apply另一張落去

8: 你地成日講H/H, H/M, M/L 係乜勁呀?
答: 代表球員work rate, H-high, M-medium, L-low

9: 乜野係ONE TO WATCH呢？
答: 就係呢個球員今季先轉會，咁就有幸比FIFA觀察
otw卡 係會跟inform卡 upgrade數值，卡面都會跟埋IF

10:我DR SB 幾分幾分夠唔夠KEEP RANK 1?
答:

11:點樣開新po？
答: 去#1右上角三點，禁以此內容開新主題

12:頭5場WL 有咩用? 究竟WL 係點配對手俾我?
頭5場對手係random但決定你的起手ranking
贏曬即係+5 赢3場即係+1+1+1-1-1 > +1 已經有極大既分別

13:咩叫肥料卡，META卡？
答:肥料就係作用解SBC、靚國藉靚聯賽、高rate低能嘅人。META=實用球員，唔受總分所限 , 玩家覺得勁嘅卡

14:藍卡，RTTF又係啲乜？
答: 藍卡 = UCL 卡 , 有得打歐冠先有嘅卡/RTTF = ROAD TO THE FINAL, 踢緊歐聯嘅球員 , 佢每晉一級就會升一分總分

15:點解我交唔到SBC/做唔到OBJ？
答: 開機交/睇英文版

16:點link Twitch?
答:

17:咩叫OBS? 點樣set?
答:

18: SB太難打可以點?
答: 今年SB 如果難度揀Legendary or above，佢會根據pro player打法黎同你玩。熄 - 遊戲主頁面, Setting -> Game Setting -> Competitor Mode: OFF

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢？
答: 仲搵緊，幫緊你幫緊你⋯⋯

我愛EA！

整理下d 送pack obj:

100 finesse goal for 12/12 pack
500 goals with 85+ squad for 24/24 pack
500 assists with 85+ squad for 24/24 pack
Assist with cross in 25 separate matches for 3/12 pack
Assist in 100 separate matches for 12/12 pack

以上可以同人frdly 刷

Po霸

仲有半個鐘

純粹玩到好有挫敗感淨係爆又追唔到 一係就比人扭到傻守都守唔到 點解d5都咁難打

有冇人一齊刷500球

衝呀

isak好勁 窮人恩物，carry我拎12萬4
表揚下

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢？
答: DLLM我搵到

呢一個鐘 應該最辛苦 個價岩用 就好難忍唔到手
但忍到手過左幾日就唔洗用多30萬左右

邊度

呢個點解係objective 個到見唔到既？

Milestones

邊個？呢度有好多個喎

多數係啲人唔手控閘
我cm上咗去幫手攻
人哋隻閘就會跟咗我隻cm
然後我就轉俾嗰邊隻翼直接cut落去

斬極波都冇準
用咩法方斬好D呀

我都斬唔準㗎所以好少斬
除非隻cm冇位如果唔係我r1+x俾cm再放三角俾隻翼

屌場場比人反cup

樓豬po霸

拜山會唔會有得短炒下呢

可以點update

有無ios撚成日都係咁用apps
有無方法解決

拜山想自用 唔知幾時入好

有冇巴打預計過otw team2有咩人
性病佬 比真歷 占士 Thiago 卡雲尼 仲有？

今年有冇咩陣好用 4231好似廢廢地

同問

Bugs kill app

說好的好易斬入

屌我都係咁撚樣 好似話係佢個Apps同iOS唔知幾多撞左

轉會市場度，我的交易個頁，禁L3

今日打幾場dr打到練波咁 大家中間空晒都特登放邊試傳中/player lock

點解可以個介面越整越衰

係咪仲有8分鐘？

舉報回覆

負評我可中OTW

等大貨到， 儲定肥料等德甲POTM

保守估計做一次SBC要kill app 5-6次

好彩20分鐘前bid哂自己想要既meta卡 而家升緊
半個鐘後就唔知啦

年年都火箭到追唔到

正皮是我俾的

兒子繼續好勁
26萬買咗
4場9球

最撚慘我有時想格價執紙皮成日都係咁
想跳岀去一search就閪
Android 會唔會咁？

皮已正

MISS左第一個低位姐
之後2個 lighting round 可能跌仲勁呢屁馬跌穿1m都有人bid 而家無了

Rashford 同if sanches 兩隻只夠錢買其中一隻 應該買邊隻先

一點有咩玩?有新野抽?有野送?

來了

自用就Rashford
拎佢做前鋒一流 （上季FUTMAS果隻 我都用左幾個月打DR）
今年仲要4*腳 廢極有限
英超5* skill moves 又少 又夾到telles
利申 買乜衰乜

c華

obj有jota

OTW T.Silva SBC

Jota obj

Pre order osimhen

OBJ OTW Jota
SBC OTW T.Silva

中文唔使win咁好？

呢隻要有wo 5 星腳 升一升不得了

82rate 英超8384會唔會火箭

Jota打假波任

難講 邊個會用Silva

英文都係話唔使win?

一樣

82炸喎 仲要Otw做黎擺都好

咁慢點用
利申：上集POTM T.Silva持有人

未知下期otw係咩

J卡面，first owned

中咗普巴

50k pack開唔開埋佢好？

24/24最高83

大家留唔留otw pack ??

儲三包有de jong都好

第一張

Jota 2if 已經不得了

Preorder 中ake係咪L?

OTW Jota大家打假波定認真做？

OTW Telles

W

抽250定300好D?

我都想知

why not both

本身想試mertens點知留咗個pack 竟然開mertens

中bale
希望岀返黎生性

係咪每個鐘都有得抽 想課12000pt

得30場DR計分
會唔會影響大家打假波個意慾？

屌你tellas有半身相但partey冇

課左金抽pack了!!大家快D入黎睇啦!!!

未有啫 遲d實有

好彩低位入左福 而家170K都無buy now

唔計預購版送果隻而家有得抽otw未？

12/12 中Goretzka
Untrade

Sad....hakimi

不推文

中奧士文

睇台豬輸8-2笑9佢

OTW Ake

中hakimi，算好定唔好

我都係

preorder

唔係終極版冇得抽

Otw包中

唔記得preorder 話說係咪1個鐘更新1次d pack

Otw同rg數值一樣嘅，有咩分別？

Dr d分無限打上去定30場？

Pre-order

出Totw會升

snipe左成晚 telles 都係無新果張

留pack 成個星期係冇錯既

屌你老母

爆死左

睇FAQ啦

我都中依張，又慢又2星腳，西國家

開心過中otw

sor 用錯推文

唔明你地點解一定要特點講福仔連到telles
係有咩特別？如果連英超隊唔係一定十chem咩？
第一年玩UT

冇野岩留返下星期team2開

strong link

留咗十個pack最好得隻banega

如果你左路福夾Telles綠線左
中路可以夾下其他聯賽 一樣full chem

其實冇 夠chem 就得

你英超混其他聯賽咪要綠線link

pre order得一張otw開？

唔係想點

要咩野陣 求指教

Tg見到呢張圖
呀sir一係自爆 一係偷圖

你中意咩咪咩

點解我開web app冇嘅

今日送OTW?
唔見既？

你要8月13前pre order先有

telles buy now要280K 不了

你要8月13前pre order ultimate version先有

我都無呀 點解會咁既？

姐係8月13前買先有？

之前係度都留過tg 有咩所謂
其實我唔係呀蛇

我應該係wor
點check 自己購買紀錄？

係

email

Shit
I checked
可能遲左買
我見張信用卡9月4日先扣數

咁就on9 左
9月4日扣$710

成仔好運到cls

都唔知有無機會if

560$ 最貴果隻係施素高

Qs mane cls

點樣抽前睇中唔中walkout

乜都唔中

點解你地咁多pack抽？

而家個兩個邊個pack抵抽啲

搵快少少

both

見你咁慘冇人問
中咗咩好嘢呀

9月買ultimate version乜都無得抽?

所以遲咗買冠軍版就夠

屈

300points

抵啦用推文

幾時先到我

屈機到你地抽就幾十萬上落
我呢D普通人都未抽過10萬以上既野

第一場就打假波刷finesse goal

提下新玩既朋友
抽PACK唔好用coins抽

想要telles 但係出隻bale比我

Pre order ??

尋晚搵BEN SIR冇人放
今日即刻個個十幾廿萬咁放

魔法卡

objective 奴夠有大pack

PC版點解禁開始遊戲無反應

咁撚多張guerreiro 屌你老母

聽日係咪無Lighting round

I know that feel bro

有無人用過kaka? 想買偶像玩

反正一星期都打唔晒30場

我d sbc pack頭先連中左兩隻

上年好似麻麻哋

高位入無走到gg

點解我唔係八月預訂都有 otw

Ea送比你

8月訂咁咪要比多一個月 ea play 錢

咁其實冠軍版係咪冇野送?

課咗幾多

上年要moment嗰隻先勁

10月6日先買終極係咪乜鳩都冇

幾舊
本身留咗15pack

是撚但垃圾黎

12星期pack

D5好似搵好耐人 個個唔打機咁

cls

抵啦

普金Ben爺個價仲有冇得上 竟然有15萬

ake放曬

張Calvert-Lewin完全冇人提

Otw werner700k

psn係咪有事?

咪再推文啦大佬

聽日先抽

第一次玩ut 想請教下何出此言

allan

成5000蚊一個教練我真係有少少買唔落手

今年打比賽 球員係咪唔會扣體力值？

留coins買人先係最大贏家

點解有200-250 coins教練你唔買, 要買5000呀

其實12500 12 個球員個包算抽得過

仆街
排名3W2L去左D4

等我仲用coins 買左兩pack 12500 個隻中哂伏

教練 玩玩下就齊 唔洗曬錢買

入去個陣

In game 隊野係咁

有190K可以點upgrade, 諗緊買唔買Ben sir / Martial, 如果買，應唔應該而家買，唔知個價聽日點，唔該巴打們

D4咪仲好 D任都易做D

用埋隻Bale做otw Jota先放

Cls

點解？

今年要用西甲開局了

巴閪教練得個一個係金

D人冇咁勁 個pool 又大D 易撞到人陪你一齊刷任

頂, 買個銅巴西教練囉

冇銀同銅巴西教練咩

無論銅定金都好搶手

刷任會出金pack?然後抽野？
點刷

TELLES 聽朝唔知會唔會跌少少呢

得兩個巴西教練 銅同金都要5000
開game真係乜都炒得起

Ben sir個價升到咁係咪要放左佢拎返十幾廿萬

反而肥賓布魯士個啲勁平
想問教練有咩用

點樣先有deadline pack?
利申：8月14pre order左終極版

D4反而冇咁勁

0課係
睇你自己會唔會用

未派，好似係

好似玩幾集第1次中到otw

今集Fabinho好無用？

金教練食contract會加多幾場
當你個隊有一個cm巴西人 但你調佢打cdm
佢唔啱位而又冇綠線Perfect Link就會得9chem
呢個時候你可以買張改位置卡/買教練
張教練卡同佢同一個聯賽/同國藉
就會+1chem

結論：夾chem用

又$720射落海，揾張過3萬都冇，閪黑ac

點解拉膠都值咁貴..佢咁PAC都唔高

原來係咁
我得肥賓同布魯士

用緊
都好勁
但拎返十幾廿萬應該可以成個陣執
或者買人整sbc拎獎勵？

1.4m coins 加rashford martial
課咗6pack
好迷失

用緊
幾好

佢定fred？二揀一

Bale係咪拎黎打st最好？

中左depay costa 同埋upxxxxx 都算係咁 課左320

3*腳好似打返邊好啲

調佢落去打中堅，拍屎摩寧 連續三場零失球

打開4231/4222
fred+allan
valverde+llorente
大家會點揀？

Rashford 同martial 都要用 邊個打邊 邊個打st?

下面

留左mm pack同埋potm嗰兩包，抽到奥比歷同尼因高蘭，回返5,6皮，今次算好撚好運

係
人生交叉點

442 兩個都st？

西甲呢兩件硬好多

有無sbc功課陣容？

真係人生交叉點
佢真係幾好用

我都想 但好難連到我想用既人

華田巴用緊咩陣同咩Settings呀

有無人會做張卡法路雲？
睇stat幾勁

我都係照用返4231唔搞咁多嘢啦

有冇方法砌得掂？

係啲bot未寫好定用唔到

第一次SB通常幾多分先保到傑一？

211 coins

屈撚到仆街

買完mendy

左邊係咁爆

350k 打包 Saint maximin Theo ssk

隻lewin麻麻地好用咁

1隻6chem

前面so9轉kane可以fullchem
但隻ruben望落應該唔多掂

有冇巴絲係改左掣？
R1 & R2 調轉

改完上面呢招出唔到

我

後備上場囉

On99

搵 EA 客服
佢係咁叫我搵 Sony
我試過改去 L2 冇事出到
佢都話係手掣問題
仲要試過2個手掣

我bid熱刺cm 1300 不過聽日要返工唔bid了

我 L12 R12嘅combination都㩒晒 完全無反應

ake留定放好？

快啲齊齊去 EA 屌
唔屌唔鬆化

100球finesse shot個rare player pack

係點刷？一百球係玩任何模式都可以當係定點？

我都係100球finesse 中icon

170K 填空位
請出招

屌你琴晚美斯 今日icon 仲跟隻lucas

而家werner同大聖係最貴既果2隻otw 有預感有排都冇if

張相型就夠

OTW Pack 中雲拿

Yes 乜模式都得

UT 主頁有objective 入去睇有咩任務送大pack
finesse shot 係任射 搵sb 初級刷啦

忍唔到手用coins抽
第一次係有得賺

今年開game似已經用哂全季啲運

仲有阿記隻防中，allan呢d位.......出if都真係窄

原來係咁新手真係乜都唔知
即刻開機刷兩野先

等睇第一隻totw係Osimhen

大pack係咪即係大型組合包？

喊出黎,D撚樣認真踢,唔刷

#2有得睇

其實睇唔明可能我用中文版玩
如果下次開post加埋中文會好啲
即刻刷黎睇下先

大聖係邊隻？Bale?

西甲龍點排？
高圖/達史/oblak

紙板x3 冇分別

應該到scream之前都唔換隊了

出otw呢堆卡會唔會outpack？

入完隻屁過咗一個鐘已經升咗七皮

有無人試過執紙皮執太快
比人停左功能
我屌佢老母咩

10000 一隻影帝 你教我點輸

值得入？ 會唔會坐好耐

停左就黎2個鐘 都係執shadow卡

痴撚線EA
正常停幾耐

幾季加埋都冇你今年咁好運

你冇聽過Bale係孫悟空??

仆街 feel到自己啲運去哂你度

翼同中場有冇推介

公平咩

Same

亨利/朗癲，古烈治

今日中嘅人應該過500k

allan冇真樣

巴打 有無用新系統 控制人走位黎打？

英超起手太貴 想問下咩聯賽 起手最好？ 最抵屌？

唔該

19: 點樣睇自己個club嘅球員consumables chemistry呢啲嘢？
Ans：轉會>轉會清單＞L3

開曬OFFSIDE比佢,但照用認真踢,我屌

開季個個都想真打多啲
岩先msg鬼佬問佢刷唔刷，直接回我一句no

你今日咩事
強運到咁

人課金我課金，我一張walkout都冇下年課coins算

我都係bid到俾人soft ban

我都唔知
盤點下先
Untrade:
IF Kane
Pogba
OTW Osim
OTW Suarez
Mahrez

Trade:
Fabinho
IF Joaquin
Kimmich

去推 Post

你哋買邊隻包？
係咪350個個最好

仲有張trade得嘅IF Maxim

Diu我得廢金
做埋hybrid league嗰個50k都係得國米martinez

里山跌未呀屌

LM

啱啱遇到一齊刷
第一場日本仔反而認真打

開曬啲sbc pack 得隻華dee同alison

有冇邊啲sbc應該做左先

Otw最盡可以升幾多rate
大聖值三十萬咩

第一日一定貴到癲，早點訓，下星期先再睇

岩岩先復操仲要唔係必然正選，摩連奴要你肯跑肯追波防守先俾你踢，佢仲要未必成季全勤

T silva有硬吹嘅幾抵做
第時買佢張普金做肥料都唔止呢個價

係咪每有一次totw 就會升一點

跟TOTW數值

姐係依堆人會係下星期嘅totw？
定係點，如果依班人一直入唔到totw呢

睇FAQ

一直都入到嘅話咪恭喜你囉

都係唔太明，咁最快幾次先會upgrade數值

仲有好多伏未出
James
SBC大隊長
D Silva
Godin
下期會唔會出晒佢

呢堆otw 嘅人每出一次totw
張otw 就會跟住張totw 個數值升
想張卡快啲升就要條友生生性性 踢到曉飛

t施華場場俾人放狗

好簡單概念，如果Bale 出張84IF ST，張OTW咪跟住變84 ST
85 SIF RW 的話，咪又變返OTW 85 RW
如此類推，無話最快幾次先會upgrade

唔會轉位㗎

點會真係用佢

咁我都柒左

我轟都唔用用邊個啱啱食咗shadow而家再戰

好感動,唔知係咪依度既巴打同我一齊刷14比14

食shadow都冇用啦

人性

59速
食屎都無用啦

貴野中唔倒 但今晚中左三次676

肯刷既 隻Jota好快搞掂

200場稀有球員 sb係要點先計一場

我都係咁話

Zaha好唔好用 賣左佢換野定用好
玩開英超

好似要world class

全稀金
唔計totw

尊重下我轟球員

中havertz
Cam食咩chem

個pace
要食兩張先得

岩岩14:13

真

差3場DR

Engine啦

排名入左D4，比左60k我
100k應該執紙皮定直接upgrade隊西甲

個pace慢到咁俾埋部電動輪椅你都無用啦

唔怪得冇計 我擺左隻lewin入去

雖然未必打到200場

落地獄

笑左

仲要pin埋

真心嘅，呢張T silva就好似舊年張otw maguire咁，SIF都用唔落

終於刷曬DR

點解84 if iniesta 11k無人問津明明西班牙都唔算難連

巴打過啲運黎ok? 已經連續兩pack 得十幾萬

性交轉運

黎啦

仆街我兩隻

我升d4無

3W2L都排D4

3W2D都D3

otw常唔常出？一年出幾次 ？

張lewin算唔算英超版普金haaland?

隻bale好玩

咁haaland 勁好多

我差sb

依隊好爽

呢度成堆係咪都係送啲唔可以交易架

我2w3l d5

個陣未發達唔係我洗輸！？

我預wl又要比炒了

same

objective要dr即係點都要降d刷

慢慢黎得既 葡萄牙球員好鬼多

主動讓比人，一人一球，最尾和咪得
幾場有一場最尾唔比你，跌少少

想問下最近刷loyalty得3-5左右 刷左10場sb
想問下係咪中bug同埋刷到依家 我一走場佢係咁彈我出去 點搞

今次姐，之後實有objective要win，結果同上集一樣落晒d3樓下，30場先計分都無乜分別

係ps store買完points點解web app會show無points

今集sb 仲易左用bug
Ea德政

個畢係咩

新手一問
想問名位巴打
中場兩各cm位
想搶波勁啲加滿場走
係咪要set攔截積極
同set唔好企死後場？
唔該各位巴打

掛機 閘過半場fake shot

好似較攔截積極 多數個個setting都係normal
要攔都係靠自己拉隻防中去cut passing line同攔人
我就防勁d既較stay back一個就都係normal
會滿場走既多數睇佢work rate 係咪high/high做唔做到b2b咁就要pac夠快def夠高 stamina今集好似點都夠我都係新手 比你參考下

屌，美羊琴晚30萬冇買依家34萬

有冇入partey let’s party?

準備入

rich

早晨！
唔該哂師兄
另外今集有無咩隊推介？
自己玩法係中場一個直線放比前鋒跑同放兩翼傳返12碼位
玩左幾個陣好似都唔岩心水

執完隊

例如咁樣 通常各位巴打點set
再次唔該哂各位巴打

進攻支援 進攻時留後
同防守中路

下欄特好無用？
德甲好多快黑肉腸

McAffair你老母臭閪人地開罰球三連pause我成世都記閪得你屌你老母咁岩中鉛

用aspas算啦

想用高大中鋒拍兩個快翼

一切就緒

Ready to get11w

幾時送一定中otw 嗰個pack?

發覺好多人用7秒搶

送左啦

今年邊個龍有神力
定係仲㡳達屎

我4231 一定要有一個打邊
係咪martial 打邊好戰 始終3星腳

終極版先有？

8月14日前買終極版先有

今集邊個龍好用？西甲

夏神丹比利值成100k咩

有無巴打陪我炒銀卡
一次賺大概3K

Keyword: Noone

想問下有無咩網可以睇EA幾時有promo/lighting round

obj係嗰個live friendly 做咪好囉，又要係dr打

原理係咪掃到冇貨再高價放哂出去

俾我掃緊
Noone SBC 方便卡

有無巴打陪我掃
齊齊賺

抽pack 應該抽350/300定係250 好

Cam位用邊隻好，兩隻都可以full chem

350 players wo

般奴對比緊係對is

即是抽350好d?

D4都咁

今集好似好難defend咁，sb 對ai 好少 擋到波，同埋屈速大曬

福仔正前食咩chem好 ?

早放咗老母 升到九萬幾

想問用app課左金要等幾耐先見到

屎波咁鈍慢 都用？

抽唔抽新pack好？

7萬個陣留意左好耐 最後都係入左拉豬
驚左83rating

有冇人試過fifa20啲point無過落fifa21到
可以點解決

有咩球員似 vidal? 想搵多隻癲狗型防中

可能我防守拉得後 好少要追波 反而用落佢成日叉到個波

癲狗防中里山啦

SILVA 做唔做好

無用tg，我等等開
巴打可唔可以幫手掃住啲150卡先

里山? 有冇英文?

左閘If theo hernandez定mendy 好d?

Renato Sanchez

Sanches 82

尼恩高蘭？

啲球員跌完?好似無跌過咁

T silva

隻t silva sbc又係loan??!

唔關d幾事
課得多唔代表打得勁

準備好

琴晚極低wo 而家升返哂

700蚊買左隻沙皮狗 暫時打左5場 場場都頂入corner或者罰球 屈頭鎚一流

丹仲係7皮啊 唔係咩

屌 我trade到3點比ea soft ban

集資壟斷？

請問一下
120k 起手 玩咩隊比較好
英超太貴

2點 here
今朝先解好多升返哂

仲ff緊古仔黎我阿

德

樓上寫100

我想入果幾隻而家同琴晚差唔多

德法 hybrid

邊d

Division 同課金多唔多無關係既

John?

丹 迪莊
琴晚同而家都係六皮幾
反而琴晚執下紙皮仲過癮

無本

幾萬都無？
其他巴打會幫手加啦

一齊買咪搶高個價

點樣join 揀邊啲銀卡掃？小弟新手

搶到咁上下咪升，升完咪搵出面人接

旁觀算

Jota個任，Fitness driven shot 計唔計fitness shot?

接到EA改PRICE RANGE?

Search 「Noone」
我定左大概3K，3K以下可以掃

等巴打準備加價

咩係fitness driven shot 點禁?

輪流買嘛
你買完到另一個巴打入手
入哂手先造市都未遲

微信女mode

想問下今集點樣睇球員體力？
定係無左？

Party係game到仲未轉會？連唔到chem

出新卡
舊卡唔會轉

整個TG谷先
FIFA20俾人湯到一頸血

冇咗

唔該巴打 我仲用左26k買佢返來 曬晒

馬體會個張變咗絕版
擺下可能會升嘅

有興趣

Sissoko定Partey好用

TG @Lindun_frycard
係街未必咁快覆到

俾個號碼你

可以一齊

抽左hkd$280, 無中好野 起手隊都未整到 有無巴打放coins?

我諗開整十個futbin sbc squad 放上去都係要用noore
洗埋正皮會引好多人用既

呃街錢
我仲搵緊有無其他

@Lindun_frycard

TG Lindun_frycard

Noore is the key!!!
我覺得好難分配均勻 到最後都係殘局

請問普金bruno同老母
大家有用過嗎？
老母就8萬
諗住bruno值唔值18萬

推高個價邊個接係問題邊個有貨都係問題
接左火棒既巴打咪

搵幾個卡
有興趣先啦

投資涉及風險，我自己都成手Noone

迪莊 valverdre llorente三簡二中場點簡 要前面兩個好似守得好但做唔到波咁

我見德甲既st都好慢

啲84 翼/閘 有無得炒 好平

companion app入唔到轉會功能
有無方法解返入到
無玩一排 無比人bam過

試左成朝352真係幾勁
兩翼set回防禁區多人到痴線
進攻路數又多

R1 O 儲力時禁一下L1

好用？驚佢好易甩波

貴隊好似易踢d
D真平民隊一定大炒我

嗰market 咁伏都係繼續汁紙皮算

尋日Raphael 高水位9500賣哂幾十幾隻
今朝一睇得返4500 好驚人

雲拿打咩位

推

太多貨 尋晚諗過入

諗諗下都係唔好

if里山 入唔入得過🤔

真平民隊係憑實力

兩翼反擊點守？

Promes尋日5千幾6千Buy now 而加都3千

更多巴砌隊幾時砌好

啲matching好古怪
1700分嗰陣對過1400分，贏咗都覺得唔好意思
1800分又對過2000分，比人扭到仆街

尋晚派彩前

DR每日好似有主題咁
一日狂輸
一日狂贏
明明都係個個陣，都係咁打

隻卡法路雲有無人做左？
用落點？

而家好似都ok?定要等星期一

sor 㩒錯咗

我應該會揀de jong+ llo
De jong stay back

星期一應該仲貴 meta卡

打完5場dr上到d3
比人sm, 又icon 又真朗
今集可能好快棄game, 陣容差太遠好難守

我覺得今集個dda 好似過分咗
我14xx分
可以接連屌打啲1500分左右嘅對手
但又可以俾啲13xx分嘅強姦
講緊個陣大家差唔多
都唔知想點

應該聽朝會回落

咁今日買算
琴日見跌得唔多 走咗去執紙皮

廢陣上d2
打到灰

場場比人屈

打DR勿認真

執左隻ALLAN BUY NOW 85000

你起手隊預100萬? 仲要你已經抽左280點會起唔到手
我0貨起手靠開game送果幾pack出d垃圾金qs曬買d普金番黎起手玩 冇炒過卡以家隊波都值過10萬了

係
宜家一開始會諗真打
一唔對路輸埋就會自對幾球做任
好快攪埋隻jota

唔係話valverde meta勁咩

今次jota唔洗win幾好

rashisa 韓仔

352係勁好用

儲落12包開哂 無一張貴過5000

得10k 買個促銷包高級黃金球員組合包 定大型黃金組合包 會好啲

超好用你唔好用佢黎帶波 波到佢腳就交 落到底鳩斬 佢就會自動頂入 缺點係佢用腳射會唔準 用頭就屈撚曬

唔好用Coin抽

想問DR 由D5上D6要幾多skill rating?

玩draft
砌緊英超
見到bale手快即揀
見到紅線先知中伏

唔知呀
我就咁睇stat我會揀另外兩隻姐

上定落

冇嫁 只有不停打同做下sbc 等佢解

你要幾多coin
我有1m 可以賣比你

自
D6上D5

課左4 包 12000 點 , 只抽到以下既人 , 絕望到懷疑人生

有20萬，可以點做？ 買ST ?

我 in Game 玩 4-2-3-1 陣

有冇德甲師兄
除咗紐亞之外，邊個龍門最好？
用咗Gulacsi幾場但佢成日撲唔到波就咁跌落地下

feel 到之後wl 應該都比人屈到喊

點賣淺

4pack 12000?

我大大小小25包，得隻ndidi

有無咩平民勁卡推薦 成隊垃圾好難打
得一皮野

今年咩陣勁 4231麻麻

442 CM 但是好考防守力

4231好難攻

一皮野一隊定一皮野一個

一隊

暫時德甲最好執到隊似樣既

12000點即係幾多HkD?

720 x 4 = 2880

應該800左右

5包gold player premium

一隻83or above都無

same 無一年贏到ea

屌阿... 我係咪比EA水左 我9折都要買2800台幣

我用意甲
左翼謝雲奴 中鋒B字頭黑人 2個都係700買到 有90速
中場3個 700可以買到巴卡約高 東尼利 藍斯 祖記個美國仔
係後防無乜平野 要用比利時聯賽既金卡人 但幾好用

本來想課$720
睇到巴打你咁
都係唔課了

買福同676/rodrigo+Gbamin

Drag back改咗要hold L1真係好賤，搞到成日都出唔到俾人搶咗波

阿根廷起手

其實我覺得你一係就重課
輕課三四pack嘅就真係唔課好過

$13/10k

睇見都慘 不過點解唔等遲d promo先課 咁快抽呢D垃圾pack

更多巴 今期IF入得未
尋晚麥明詩20期時被softban 現價貴返少少都想衝

我成隊數值最勁果幾隻，但唔L 值錢

一定係Promes

因為全部都係高分低能
數值高=/=勁

真
7chem照用緊

我見昨晚，大家都期待左咁耐，咪參與下

點知奶哂野，原來點數回收

Parejo Pique busquets

點解有d 85卡咁平
見到國米隻85中堅 5千都唔使

高分唔代表勁，加埋而家未有吸引既sbc

Anyway thx!!!

無full chem都照用

silva 我曾經試過迷過一段時間 因為比波真心準

隻Ben sir好唔好賣出去
冇錢執隊，成手垃圾

Ea又執過個初學電腦防守 明明直沖2條友中間2個都會讓開 而加無啦啦會有條友出腳 又搞到入少幾球

promes真係好好用

433個3隻中場都係cm夠唔夠做 好似冇咩攻中好用

你地德甲起手
中堅同防中用邊個呀?

德甲RM又係好難揀

英超左翼安達臣、沙夏定祖達？

跌到13 la咁快，尋日仲係17

J Navas得39strength打閘會唔會出事
是但搵隻都撞得開

Bergwijn

食哨兵chem

英超隻隻左翼都右腳

頭先抽包明明係紫光 但開出黎全部都係gold players 玩尻me?

要？

點睇呢個陣 轉433 沾屎打cam Martial lm/rm 依家陣中有martial lewin son mendy

有冇預購終極版手足可以分享下抽到咩

抽到呢隻算唔算最衰 玩英超陣

德甲POTM幾時出？

又新一集

點交易法

CB : Klostermann + Hernandiz / if upaxxxxxxxxx
防中唔洗問 Zakaria首選 平令正

有promo d邊會轉色

Capa

盧卡古勁到仆街

防中：Zaharia goretzka 冇錢就Delaney / can

中堅：拜仁hernandez akanji

Rm: 用住比拿拉比 有錢先基拿比

上集都有用下

今集爆翼反擊 試都唔敢試

WL見真章

贏左5場排左上d2
有預感比人炒到仆街

前鋒if 利雲 haaland 邊隻好用d?

本身用開
抽到隻硬吹navas

食完都唔過60

你賣卡比我 我用高價買

未用過利雲唔敢講 但夏蘭特比相像中靈活 德甲冇咩選擇架啦

兩翼上咗去嘅話
中堅點夠快追人哋啲翼

both 吧啦 我都係利雲+haa 玩左60場

rugby佬硬爆真係cls
比人重演bale爆巴查

唔夠錢

出到動作都好慢 仲係覺得唔好用

隻ake 尋日27k sold all
今日上到32k

屌 以為中到otw

俾人用牙朗炒6球
瘋狂牛尾巴berba spin
又快又有身位
完全擋唔住

兩隻都用過，最後用Kluivert

sor , 不推文

課六pack
清唒倉2m coins
想抽唒去跟住棄

用到Varane 食shadow 都係追屎忽

有冇抽倒咩好嘢

Laimer係咪身形唔得
見佢好快下

多謝更巴，指示

岩岩己入手

諗緊廢托定卡卡好

89分既賓周馬3萬都唔洗 真係咁廢?

Ben sir賣唔賣好

4pack 12000point 接近3000蚊 都唔算輕課啦
只係抽到d咁既人係真心黑仔既

你用緊咩隊

乜都未砌好
只係得堆金人

4pack 12000 points 其實真係黑到最貼地先會有上面景況

辭左份工打機 求各位解答

大隻又唔慢 食住身位轉身一下ban 落去

RW位擺 son/mane/salah好

只知Son入game 轉 ST 先勁

基拿比同黑卡中堅都係抽中 睇下幫唔幫到你

我而家靠賣合約 , 走位 果類黎 維持生命
唔知點解黑成咁，關唔關我用 手機 Apps 抽
我無開 Game 抽

巴打tg?

中場同你一樣
性價比好高

聽講手機開已經好d
其實pack luck真係跟acc
上年我都係閪足成年
今年開game起手抽都叫回到本
做sbc中到隻son
你今年黑 就唔好再課points
有錢直接課黑金啦

第一件事換走隻james先

超跟試下先

唔係炒賣意見
ben sir咁勁冇需要賣 圍住佢黎砌啦

真心？咁大鑊？

即係整法甲隊？

有無食評

玩左幾年 我覺得係
切忌鬥氣
再開都係送錢比EA

千萬不要抽promo
全部伏

1000

D5玩左成日都係1100分 冇咩郁過 勁難打

永遠開好野都係做任務送果啲pack既硬吹
課金抽pack閪九成

基本上唔係mega pack／對上既pack 全部唔洗旨意我課

明明上集係search skill rating +-50內 今集+-一個division都search到

正不過無乜創造力

沙比薩幾好
同埋laimer夠快
幫手推到反擊

放coins $500k
有意留tg傾

隻lewin好無用 諗定買華迪定用佢

5 戰5w 場場炒人 直接d2

不推文sor

打右翼 outside foot 射遠柱好勁

有無tg

tg @kdb17cdm

岩岩砌左未用 返埋今日最後一日先知

隻militao成日派膠，另外想問下曼聯版telles金卡要幾時先出，otw太貴又唔覺佢有得升。

上集仲幾m coins係手
而家得10k 無陰功

勸你地買coins唔好開game買

老母好無用

好好用，成日有助攻，值依個價，再上應該係if 般奴／kdb

買少少易唔易比人捉？

少成點 一萬應該唔會捉

打box to box? 定Cdm防守

上年買200k買左$260
用左兩張卡過訓醒無撚哂
同埋而家買太貴 唔值

4231 cdm但較balance，sissoko先stay back，不過兩隻都hh work rate ，有時會返唔切

勁易封ac
要買自己執生點做先唔易check 到

19淘左3m 冇事, 比個ac佢分2日過比你

你可以簡時間踢6個鐘，20冇玩唔知。今日應該都買coin 等$12就先買

今年，不推文

諗緊用老母取代Van de beek，進攻無咩問題係回防有啲慢

Partry otw值唔值

Partey

唔好用咩

Hybrid nation pack 中

兩名稀有球員組合包

有冇ching用過nedved? 想用嚟打前鋒

跑步game點用

呢個好易中好野

點解講到明比佢贏都唔讓幾球比我做obj

Hakimi

Hakimi + 1

Player of the month Calvert lewin 好唔好用?

去到小禁區準備起腳吹完場

Fifa眾生相 玩得多就慣 咩人都有

玩左幾十場普金利雲, 食engine用落幾好。走位射波好勁，做到支點同玩到燒味，唔好用佢扭咁多波就得。

輸咗兩球之後已經自隊兩球og再msg佢
見佢pause咗以為ok
跟手一開波又入我波 即刻走場

if 般奴 有無食評
諗住if 般奴＋ KDB 一齊打雙防中 後上入波
但數值上 兩隻食哂shadow都係得tackle都係80左右
定係 是但一隻＋簡迪

今集啲補時有問題

用緊迪基亞 同連迪懦夫
轉舒米高加熱山好唔好？

睇stat 兩隻CB 好似差不多 但價錢差好遠 真係勁咁多？

有冇人search神秘足球幫手解精準

連迪入game同熱山差好熱
熱山+ake應該幾好玩

比EA清coins? 但無ban ac?

Finest shot係咪廢咗？有幾球係禁區入面，45度角效埋strong foot，跟住射出底線

kdb 都用過麻麻
bruno harvetZ都用過
我覺得bruno 夠用

今集急射地波ok

唔即刻用哂d coins先？係唔係第一次通常都係清coins?

但jota個任逼你射finest

以家用佢踢左10場了 12G7A 全部係打D5 DR的 呢d分段用沙皮狗覺得幾夠用 不過都入左隻賓周馬同佢做雙塔 賓周馬4場 5G1A 用落唔係好覺高沙皮狗9分 打法係不停落底斬

rg telles要到下星期5晚 otw team 1 out pack先會出

曼聯張telles係咪outpack緊?
定純粹未改pr所以冇市?

Ake 太貴...
本身用緊Rudiger 都算ok
GK 係咪求其？初頭用Dean hinderson 見佢有save with feet 好似幾勁 有d錢之後上De gea 感覺無咩分別

幾時捨得吹罰

食多左curve long shot finishing shoot power stats

勁嘅勁左
廢嘅廢左

你剷個時

我都係用緊軒 龍求其得啦 單刀都係入
留啲錢執CB仲好

Promo pack改咗？ 琴晚明明有10包 今日得番5

反而我之前用dean成日派膠
換咗ddg之後好穩同埋成日神救
睇嚟龍呢啲真係人夾人

無野了 on99

想買隻Grealish IF 玩下 係咪比人15000buy now

係D3用懦夫真心100%輸
防中用Gbamin 都係食哂屎
前面Richard 又唔夠靈活之前華Dee好地地

收coins PS4
Tg報價 想收500K

Tg:ipman1134

打緊D4 場場打緊WL咁緊湊

仲有冇人打假波解任

西甲有冇咩好用rb推薦?

張potm卡法有冇食評

拿華斯

少左好多
有都應該要等打完30場先肯了

Raphinha食咩chem好，勁撚到仆街

啲拎pack既任都幾惡做
要計場數唔係計入球同而助攻總數
仲要計個條友夠唔夠80+/85+

老母就十皮了

一直唔捨得買

Finisher cut in大大力射

佢任務傳中其實係計禁區內X傳中
定係要禁區外X傳中/斬波入波?

X就一定唔計

終於有巴打識欣賞
靠佢先組到英超隊
其他右翼太貴

防守會唔會唔係好夠？

OK 唔該哂

但我中垃圾

呢隻好好用

琴日早放咗

100k budget應該執下紙皮定直接upgrade隊西甲

20萬起身玩咩聯賽好

Ake

D5升d4有2萬蚊

因為而家係出緊otw, 要等完左先有金卡

起手

有個短期目標 希望遊戲中段時間可以完成呢隊 英超

大家覺得有無問題？ 可以改動？

想問下應該等埋星期一先upgrade
炒下銀卡/upgrade 啲咩好

新手第一季玩UT

亞洲真係多有錢人，dr 場場都屁馬牙朗vvd 加隻icon 坐底

If chilwell好用
有愛但好似垃圾，而家英超隊用波圖telles

睇來你好高分

岩岩抽中左 玩一場都唔錯

我而家17xx
場場對明星隊

點解TAA會放攻中

用不推文先

sancho食咩chem好？

一定hunter

放錯
應該係咁

就係唔高先on9得1200尾

係分別25場傳中助攻好似係

中洛賓呀屌佢老母

冇衝突 紙皮每日都買

點執紙皮

OTW Suarez天價
ST用Benzema /Suarez好？
西甲中場用邊個好？

執紙皮應該點執法？

屌 打打下斷ea server sb計0分

唔係你一個，連續三場斷 屌你老母ea

想問下咩係紙皮

Dllm ea

屌你老母咩EA 星期六斷SERVER

屌……做乜撚嘢

St 用基士文 中場用fekir

即係搵arbitrage 咁 留心小小就搵到

完全唔明
可唔可以麻煩您講解一下

執紙皮就嚟變日經

不停斷線，可以熄機休息

打3場對面斷2場
搞乜鳩

好多新手包括我唔識

咩叫執紙皮？

我已經連續打左3場，對面都斷
佢又計我場數，我唔打住

諗住同fd玩coop一齊奴jota但點知唔計

呢樣嘢真係好撚on9

抽唔到好野又唔知點砌又冇錢

又話有保證totw既

未派

有無用if 蘇狗 好唔好用

啱啱sub咗場otw
幾好，大大力ban落好

知唔知幾時派

有咩所謂就係人在台灣

正，我好想去

台妹

冇架你諗太多
街啲大嬸就大波
靚女都唔係想像中咁多
一日出街都未必見到一個
除非你去蒲（老人家唔去蒲）

斷？

賓爺都唔係好野

屌 斷左跌番分

得佢一隻
其他唔識砌
又冇錢買啲好野黎搭佢

唔課就賣左佢 10幾萬已經砌到隊唔錯

屌佢老母ea，我知自己廢 5L 跌撚左落垃圾組別

但洗唔洗搵極都無對手踢，我想打機呀屌你老母

Gelson martins好用

好似係斷Server

而家真係抽到咩卡就玩咩卡

見唔係太貴諗住買來玩下

外送

咁都唔貴

arbitrage 即係risk free profit

係呢個market 入面其實有個bid-buy now spread 係到 所以如果你留心d 睇下邊d card 係有好多人要用黎做sbc 但係就無咩人bid 你就可以賺個差價

但呢個spread 好多時會拉近/無得好快 所以最後可能只會每張賺1,200coins

你好快上返嚟 上集對你隻ibra驚到喊

bamba gelson martins夾住佢
cm又可以用里山綠線martins

係咪仲狂斷緊?
唔敢開SB黎打

太貴

1200日常黎講算多 執開幾百一張 仲要得閒無聊先執

JKF

打friendly任算
唔敢打dr住

隊晒D法國人上去咪得有前有後

相信佢係講100 - 200

搵搵先
圍住ben黎砌定賣佢好啲？

之前去台灣成日都見到靚女喎，仲要overall都身材好

Jota食engine打CAM幾好用
有無人試過

今集Bpm仲work唔work

賣哂其他然後拎黎買法國佬？

新手我會賣左佢攞筆錢炒

睇你去邊
台南好開放
台北真係唔算多相對上
但你去東區有好多，大家都趕住去蒲會見到下

先貼為敬

邵岱兒

好出名？我follow咗但唔識

東區嗰啲

100-200紙皮碎黎架喇喎

想問點解成日開game會卡喺包皮嗰個畫面

返工 台灣樣同情格真係差好遠
我都係台灣返工

即係睇佢即買價做人？

台灣佬做野好撚廢又鍾意廢噏好冇效率

睇行業啦 我係醫院返工 冇得廢

點卡法

btw不推文

ys

400k 點upgrade 好?
美羊羊好唔好用

類似啦 你睇岩左隻人 search佢最低buynow係幾多 即係得幾隻一出就比人秒個D 跟住你睇下可唔可以用低過Buynow既價Bid到 中間個差價扣埋稅先算賺

醫下我唔該

無哂紙皮咪惟有執下碎 1hr 都可能有10k
不過而家一開頭打完5場 起馬有50k 都可以做其他野唔洗咁執

張Calvert-Lewin好用?

我係整外 你諗清楚好

施華應該要換 太慢

要睇你住邊
我打同人連線唔窒都好順
但舊樓得120mb
新樓好好多
通常有600mb
你要睇下住邊區同住咩樓先答到你
同埋你要睇係台北台中定台南
好似都唔一樣

正正常常，貪佢靚先用

無咗squad fitness
League sbc 又未開

遊華會唔會俾人瘋狂中出

條囡正撚到

我有TOMORI，用左幾場施華都嘔嘔地血

會，嘔到成地血

整形外科？
我想睇物理治療
其實我唔係移左過去
只係拎住旅簽係度屈蛇

諗唔掂係咪full chem唔到

冇所謂啦依加可以瘋狂續
我差年半就5年拎居留權

佢真係瘋狂無限延期咁款
我估真係唔得疫情完都唔開返關

師兄識貨，邵岱兒好撚正

我係畢業工作5年 可以換埋身分證同接全家移民

定係Lucas moura
求推介，開波會調位打st

其實咩人嚟
Model?

中正紀念堂應該唔差
1000mb玩唔到有好多原因
有機會係你個盒仔太廢，處理唔到1000mb
如果加個router應該會好順
台灣啲modem好撚廢，好多都好舊
同埋一係modem插多過一條線佢就唔識點分水喉
所以你要將佢條水喉駁過去有腦嘅router，可以處理到
咁就唔會lag

好似有開網店賣衫，自己做model試衫放上IG...試得多泳衣/內衣果啲跟住就紅左

有啲似gem
興趣不大
球球先係我好個味

台灣最美的風景是人

link?

我都係promes 7 chem照用
好勁

有時上下TV咁, 傳過同小鬼..

newmika0529

就算要用T silva都食返張shadow先

好人日日中walkout

成日講食乜食乜係咩意思？
食完會升能力？

保證totw 幾時有

所以最好係搵到外國工做freelance 係台灣洗錢
即刻變大爺

Soft ban ban幾耐

係
但乜福利都冇，不過你搵咁多錢俾貴少少都冇所謂
其實唔係貴好多
睇個醫生五百台、醫院先三百幾蚊門診
好撚抵，抵過香港就抵哂，香港個啲你俾錢買難受

拍美羊，邊隻好d

仲諗緊係咪賣賓換錢定執錢買其他人夾賓
可唔可以分析下利弊

話說巴打你係咪pc

做freelance自己買醫療保（唔係危疾）後生嘅最平都係幾百蚊港紙

Ps4

加Chem

會boost某幾項指定能力

強迫症成日想全隊full chem

tekkz拍咗條片話promes, ziyech呢兩隻好勁

你哋有冇咩平super sub推介

哩隻唔錯，4腳又靈活又平

佢有5stars skillmove 就玩得勁

唔可以作準

雖然promes真係勁

卡咗喺藍色畫面 咩都禁唔到

經過琴日market 已經唔敢買隊，張torres 仲坐緊，其他untrade ，有咩最平meta 可以用？盡量用untrade

重裝？

呢兩隻就咁左茹都好靈
加埋5*熟就更勁
唔似felix嗰啲唔用skill move就用唔到

今年英超有咩防中推薦 最好100k樓下

屌佢老母原來我division 10

福有氣功成個後衛飛走

Ndidi/ Fred/ Ndom

仆街 用左推文
我自膠10次

SSK

冇計啦佢依個價喎
係要有啲取捨

屌喇星
今集牛尾巴屈撚到痴線

入左兒子

兒子點解呢排跌左價既

好戇鳩
個frdly任用swap咗球員入波反cup2-1唔計我win

炒卡
入定萬聖節sbc卡了

呢集射親近柱都好似有
但係我打慣電腦打返玩家好難守 入幾多失返幾多

係咪又係果幾隊

意大利有隻賓尼兔

呢條友值得出一張icon

幾時有黑卡送呀

The Deadline Day Pack will be granted to eligible players on or before October 16th.

頸都長

有冇list

美羊有冇食評

仲有d牛頭馬面

T.施華係咪仲衰過基亞連尼

有無人要買

用埋影子silva會唔會好過tomori
用緊tomori + Bailly

會，岩岩食完影子再用，生猛左好多

De jong食咩chem最好

兩隻都用過
基亞連尼勁好多 一拍埋去就搶到波

shadow

隻廢托好唔好用

希望聽日再跌一跌就玩依隊

t燒用得落 啲企位ok
等佢升

1001